[肥毒撚]仆街頂唔順喇。。都係要食宵夜。。

啱啱先落制食完個Tes

tes???

一句打錯兩個字 我都算勁

食咩tea

今晚係到談談情算 老雞個po太多人

得你理me

自爆 不了

唔識佢地，幾時開返心事台

本是同根生

星期六晚 0030後 果日通頂 一齊？

我比條link比條廢青撚佢入嚟先

通頂做咩？？

食囉

我都成日食宵夜

巧

肥。。依排都唔知食咩好，成日要就住就住

Mon po

Tg咗佢了

一兩個鐘應該得

渣ga

好餓

好想有個po係同成班活躍撚一齊傾計

我都想

食緊餃子。。仲要掛住傾煮過晒龍

我食緊萬里望花生
諗住食海鮮杯麵加個apple 算

食apple 做宵咁健康

咕咕聲

煮野食la

如果一日無食水果 會覺得怪怪地
有無同感

刷左牙 好掙扎

再刷過

我日日都唔食。。

我直頭走左落街食呀ching

食咩

我沖涼先

我瞓喇

原來屋企冇野食

麵都無？！

冇

茶記一丁

屋企樓下宵夜好L 貴

早晨

樓主自拍睇下ok?

好柒 唔好睇

咁夜食宵夜 個口會好大陣味

刷牙

好耐冇食杯面
講起就想食

唔係 係d胃氣會衝返上黎

想要

比你

唔理喇 太餓

食緊。。

我都想 聽日入啲貨先

你個名

點比

sexcam

Gay

你係咪增肥
晚餐無食飽咩

睡了 各位明天再見

呢排好大食。。 我想減架 但太餓忍唔到

比你tg我

kana318

today??

Yes 聽日上晝去銀行搞MPF卡 再撈多份炒散 下晝又返份炒散 爽

好充實

我想隊撚爆自己個時間

我都想。。仲搵緊工

唔知點幫你 我瘋狂返散工啲agents介紹我比其他agent

日日做廢青好難受 機都唔想打 又唔敢洗錢

上個月先一筆過課咗1000幾金

我打機從來唔課金 得閒買下ps4碟已是極限了

對腳斷撚咗

???? you